曾鈺成：政府正研究緊特赦法律問題

曾鈺成：政府正研究緊特赦法律問題，赦輕不赦重，劃定日子

開始想分化和勇 記住不割

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

邊度有source,呢個建議我只係見過佢提議

特赦就好，多啲人出來

係咪特赦啲死左既人

唔好意思，借位！
今日係細妹生日，各位可唔可以幫我實現我嘅生日願望？

快啲入去同我講生日快樂

sor 要雙普選

建議左 而政府話研究緊法律問題

咁死咗既人呢？ 被自殺冇證據就唔提啦 梁凌傑點番生？

唔洗再研究 你一係放曬全部一係食屎

佢都係棄卒完全唔需要相信佢

popo strategy

1.其實冇部署，忠誠勇毅嘅佢哋係唔怕經濟攬炒
怕經濟攬炒嘅只係施生陳生嗰啲收成期買晒鋪嘅人
呢個係上面嘅指令
佢地只會不斷咁樣irritate你
每隔一段時間就會irritate你
目的係想你哋開花，捉晒有膽量行動嘅人
剩返嗰啲今時今日都冇膽行出嚟嘅，將來23條呀國歌戲出咗之後更加唔會夠膽出聲，所以嗰啲人響上面來講係廢嘅，上面覺得只要捉實夠膽行出黎嘅就代表成功

2. 有人受傷究竟可唔可以喚醒啲人or 輸出革命？遙遠有集中營嘅地方有人自焚有人俾人強姦有人俾人殺，兼且佢哋好齊心，佢哋而家成功咗未？

3. 其實我寫呢句出嚟係想同大家講,和你shop你只要夠多人,去啲鋪頭睇下野,靜靜地已經可以達致你當初想經濟攬炒嘅目的唔需要咁樣正面的diu狗,太揚啦，POPO 嘅接到order 嘅我point 1 已經講咗
琴日嗰兩個跌落樓嘅大命，戰場上希望大家有個安全聖誕

特赦班黑警？

五大訴求
缺一不可

共狗準備食屎

赦你老母
講明五大訴求缺一不可
本身鳩拉就係不成立不公義而家講到特赦好似皇欣浩蕩咁
仲要乜撚野叫赦輕不赦重
被屈暴動罪義士不是condom

已經預計到 到時有人話袋住先

特卸好
全世界唔駛靜靜雞

咪諗住特赦死黑警

Source ?

我地贏左就我地話事
洗撚你特赦？

1. 冇source
2. 赦輕不赦重 = 告暴動就唔赦? 屌你老母
拉

一步一步黎

特赦照要, 但五大訴求, 缺一不可!!

特赦班狗炸

9成告暴動罪喎 佢特赦空氣？

POPO一日不死
都係香港亂源
我地要放棄呢3萬個POPO

閱
放風

行街被告暴動，算輕定重呀

不如話輕嘅根本搵唔到證據告
重嘅就砌生豬肉，攞件武器擺落人地手度印指紋
黑警一件都唔駛罰

係要淨係赦哂手足
冇價講

老鼠曾講野聽下好,之前又話要獨立調查委員會
到依家仲係咩都冇

濫捕完，放返出黎話特赦

特赦依家鳩告暴動果班囉

根本大部份鳩拉
本身無罪 赦你屎弗
咪混淆視聽

我要五大訴求
攪掂先再講

又放風 屌 做左先講

source?

要全部手足，唔係赦輕不赦重

普選呢? 五大訴求最重要係普選喎

一係就所有同示威相關的控罪一律要由高院去審
因為只有由平民組成的陪審團先有資格決定有罪定無罪
當年曾蔭權既案件論案情應該係區院審, 最後都上左去高院, 都係因為公眾利益.

咁公道講句,佢係控制唔到政府點做
佢根本唔受中共寵信,上次佢想參選特首先自爆中共勸退佢

特你老母

全部特赦先收貨

死撚開啦屌你老母

我唔信呢位政治人物講既野.....

唔明source點解?定係你係曾鈺成?

他有向政府提出建議，得到的回應是政府正在考慮所有有關法律問題。

thx
雖然用詞好相似,唔係話你標題黨 但真係有少少唔同

9拉老屈，之後特赦

根本冇捉過，可來特赦

個個都暴動十年
咩野赦輕唔赦重
其實又米是一個都唔赦

特赦藍絲、特赦警察
坑殺勇武、再教育黃絲

根本係律政司唔夠資源去做咁多case，
然後搜証夠唔夠料入都成問題，
之後「特赦」完一邊又「特赦」埋差佬，
你真係定到罪再講特赦啦。

赦輕不赦重係分化手段，應視作向香港人宣戰論

我知。傾緊特赦藍絲同恐怖分子嘛。義士手足就重判。

是赦黑警吧？

而且根本黑警9成濫捕，赦無可赦

係咪特赦斬人藍絲黑警曱甴？

擺到明係啦

信你一成。。。。。。。

分化

話特赦其實係"特赦"D唔夠料告既CASE
夠料既唔會放你

當有雙普選唔會無特赦

一定唔可以割

實赦輕罪個啲之後分化

沒有暴動啊撚樣成

冇撚錯 佢只係會放晒鳩拉既人 唔會放過夠料告既人

杰

個班真是當手足是Condom請全城屌爆佢地

屌佢啦 個個告暴動
亂捉告唔入咪特赦囉

已經分化唔到

條撚樣無視五大訴求
沒有暴動 只有暴政

有樣野好古怪
首先佢七月初已經咁講, 話要特赦
但曾鈺成又唔係行會成員又唔係政府人員, 點解要放依d風?
按常理, 放依d風唔係應該經陳智思之流把口咩?

要記住

袋住先同繼續抗爭唔係二元對立
赦輕唔赦重都係要繼續抗爭

退一步講，應該係話五大訴求、缺一不可
你就算輕重一齊特赦、但係冇真普選同制裁唔到警甴，都係要繼續抗爭

都係果句五大訴求 缺一不可
無價講

主要係特赦狗隻

唔赦重有乜撚用？

輕係指鳩拉果班

特赦popo
獨立調查黑警之後

屌你林鄭

又玩分化

如果我地贏左，手足輕重都特赦啦！
偏偏我地贏面大果陣先講呢啲野！
仲有，點樣係輕，點樣係重又係佢地定

特赦邊個唔係你政府話事
係香港人話事
bye

特赦斬人藍絲呀嘛

咁三萬隻曱甴都暴動啦點計

特你老母咩 2046都黎 返去含撚啦

一定全部重判晒，跟住話赦輕不赦重

AGGER

Dllm

佢肯撚定有條件
類似係 放完你 你再俾人捉 罰雙倍

想分化解散和勇

全部放曬都冇用。被人打，同死咗嗰啲點撚樣計呀？

手足們可以煲底見了

收皮啦老鼠成你都嗰頭近啦 積埋啲陰德啦仆街賣港賊

無分輕重，全部都係因社運而被拉就一個都不能少

變相特赦犯法黑警

暴動唔赦
全部改告暴動

冇野好傾, 五大訴求 缺一不可

赦你老母
一隻狗都冇出事, 咪即係將來繼續LOOP

又想用返理大個招，放一半拉一半

或者想特赦朱x

今日係上水捉左隻狗女偷野

收皮啦
根本大把都9拉
一開始就唔應該定罪
你同我講呢d叫特赦？

All in or nothing!
所有義士被特赦先係正路

五大訴求

講經咩 你食撚屎啦 次次都放風完就無左回事

大家基本上可以完全唔使相信佢佢就話應該成立獨立調查委員會啦講咗10世

信佢一成雙目失明

根本輕嗰啲 (e.g. 非法集結) 係濫捕
原本都告唔入
話特赦就可以唔審
唔審就唔會有官方證明黑警濫捕

五大訴求
缺一不可

特赦晒班黑警

有冇source

又黎搞分化

咁班死差佬呢？唔係負責任呀？
Five Demands, Not One Less!

但唔可以特赦啲狗

只係研究緊
一日未落實都可以係鳩up

五大訴求，到底有幾「缺一不可」？

真係唔介意袋住先 起碼救番一批手足
但係唔代表我哋會停

獨立調查委員會呢?

9拉嗰d咪話特赦囉
其實就係唔夠料告
然後就話釋出善意乜乜乜

喺Poly 抄完名先畀人走都有人信佢地

係咁亂拉人，再告鳩你非法集結，再整多個暴動罪俾你，
然後最後特赦你，
我真係多謝你啊 屌你老味

曾鈺成一早因太聰明又係老左派而比班為錢既收成期一代排擠啦

赦輕不赦重下話
狗講粗口就赦佢啦
狗襲擊市民以上就唔好赦啦

繼續抗爭

唔要依d 野 我地要既係黑警全家係依個香港到消失

點解班on9 做野永遠可以遲半年

赦輕不赦重即係bullshit

係「釋放所有被捕義士」！

同埋五大訴求 缺一不可

逐o的逐o的拉返

認同.. 根本靠人多行街唱歌令人無意慾消費都已經好成功
一出手比班便衣撳低商場好難走
要裝修反而好似夜晚喺旺角咁裝修完快閃仲好

一個不能少

屌你老母頂唔撚住嗱？

係五大訴求都要哂 最重要雙普選

信共一成
失去生命

佢只係同政府建議姐
樓主咪做標題黨

點解以前警廉衝突可以特赦？
狗有特權

仲有班狗, super

佢代表既建制中相對溫和派別既路線
因為佢覺得唔作一定讓步件事唔會完
上面有人講五大訴求 佢又唔係民主派做咩要跟五大訴求.田北辰 田北俊都唔堅持
佢意思係作出呢個條件 佢會覺得 你唔接受你既事啦

點樣定義為輕或重

掟汽油彈被斷正都放?

赦左先 再爭取全部

特咩赦，都無做錯

收皮啦
你自己鳩拉完人告唔撚到就想包裝成特赦?

推

唔理你吹水定放風，我地要嘅係釋放所有義士

讓得一步即係會讓第二步
蠢唔蠢啲呀，自揭底牌仲以為自己好撚醒可以咁樣解決問題

佢都 out 曬啦，不在其位 不謀其政，少說話好d

佢講緊特赦啲黑警 大家係咪有咩誤會

袋完之後出番嚟繼續抗爭 吹咩
我已經準備好直至到死之前都會繼續同中共打落去

可能只係特赦黑警
曾鈺成信唔過的...

輕嘅只有非法集結，然後警察全面特赦
唔撚係會再信個鳩屎政府吓化？

洗撚研究，一句放人就得架啦
唔好比呢啲消息影響到我地自己

可能係特赦黑警

信你一成。。

係考慮特赦啲狗咋 班狗咬人照咬個個拉曬上庭 而佢哋打人射爆人眼就話情有可原可特赦 林鄭有幾仆街你地唔係唔知架 最多有啲根本唔應該有罪但又比紅官判左有罪既先特赦

鳩拉果啲上庭本身都告唔入就講特赦
屌你老尾

此人不可相信

赦輕不赦重 不了
手足唔同防暴狗 唔係condom黎

樓主下次貼埋source

從來無犯法
唔洗佢特赦

收皮
垃圾曾鈺成放風狗

香港未立國都唔會放棄

手足一個不能少。

講完！

大部份根本唔夠料挫
要挫哂一定大量消耗時間同資源
搵下台階 收皮啦

呢條友今次好似唔準

研究緊特赦班狗同藍絲，仲有721白衫？

特赦有好多意思，例如特赦黑警，方便獨立調查通過。或者特赦無gear手足等等

咁呀，赦完再出

點能夠忘記兄弟，寧化飛灰，不作浮塵

咁邊個定輕重？行政決定？咁點樣法治？唔一刀切全特赦即係冇法治。

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

諗住特赦班黑警咋

收皮啦屌你老母，winners take all 呀

特赦班狗炸
唔好諗太多

試緊水温
亂鳩咁濫暴濫告個司法系統就來頂唔住
而加鋪定路跌落地拿番d沙放咁d跟本告唔到既
變成唔係popo濫告情況嚴重係政府特赦

信佢就奇
特赦721啲撚屌？特赦北區醫院打啊伯果3條撚屌？

唔好信 特赦係幫藍絲打人殺人後開脫的

搞特赦咁即係自毁三權分立

正大訴求
缺一不可

赦輕不赦重？你食撚左屎？老鼠成

特赦班死差佬

何謂輕何謂重

特赦黑警咋
諗多咗

赦先算啦
政壇廢老

又搵呢條撚樣放風
今日先見到有post講佢支持獨立調查委員會查721831

跟本濫捕告唔入

赦輕不赦重，但全部都係重罪，但得黑警犯輕罪，最後只係特赦哂d偷野黑警

貓哭老鼠

特赦班癲狗既惡行

班狗做過既野
殺人 強姦 濫捕 私刑
依啲點計

特佢老母

特你老母 五大訴求

五大訴求 sor特赦都冇用

你放哂6月中被捕既人 同五大訴求

包你平安 其他免問

又取巧
不了

突破盲腸

仲有人覺得呢個垃圾政府會原諒你？放左等你分化，成場運動再靜落黎之後先再捉返哂D人去清算。無得只係放一半唔放一半大把人只係濫捕

係味唔識廣東話呢？

五大訴求，缺一不可，齊上齊落

特你老母咩

有資料留左底 赦乜？

敵人一步一步向後退
我哋就要團結向前

5大訴求 缺一不可

特赦黑警:

唔好將件事焦點變成 ‘應否放生幾多示威者’
然後冇人理追究警暴

一定要獨立調查或其他方式將警狗定罪
然後同示威者用同一標準考慮特赦

依家政府係implicitly 全撚部狗都特赥哂唔追究
仲加人工+無限放權+唔使行咇想做就做

五大訴求 缺一不可

Too late

我諗到時係班藍絲發癲先

五大訴求，缺一不可

暴動都係輕

特赦班黑警咋，會唔會諗多左呀

肯定特赦柒警

唔接受

依家已經特赦晒班警甴啦

冇普選都係收皮
同埋Poly單嘢都已經係扮哂好人啦
其實都唔係有心救人 別有居心呀
特赦都係想分化 瓦解場抗爭
同埋特赦邊個你又知咩 一定有限制邊D人
五大訴求 缺一不可 最重要雙普選都冇香港未來一定玩完

呢招要小心 記住一係特赦全部 一係就照打落去 攬炒

扮咩呀 拎晒個人資料
放完出去 就被跟蹤 被恐嚇 被送中
港共一定會清算

老鼠曾又乘機吹風分化

特赦狗畜?

坐十年嗰啲唔特赦，只係特赦啲判社會服務令嘅？

咁同唔特赦有咩分別？

黑警發動恐怖襲擊點睇都係重

屌，最後咪就係特赦黑警

證明左無論點都唔敢搞黑警

咁就更加要針對黑警問題啦

不過放心，香港人堅持到而家一直都靠對黑警既憤怒

當真係特赦晒所手足，我地故然會開心，但我地冇忘記過死左傷左比人強姦左既手足

攪咁多野on9，有真普選未攪掂晒囉

影底啲打卡既死港豬
咁多人影佢地好快搵窿捐
港豬比人影底仲點ig扮黃
對大陸人就輸出革命
叫佢地愛中國買國貨

佢出招大家小心

赦你老母赦輕不赦重都敢膽講出黎

行個街都暴動 赦輕?

我寧願手足咩都做唔到都要出返黎

點樣介定重罪與否？
一個都不能少呀屌你老母
分化死全家

記住就算政府公布
個回應唔好撚柒係同政府講價
‘一定要全部放哂’等等
因為政府就係想社會討論應該放幾多轉移視線
更重要係好多和理非認為好多行為，照告但根據動機輕判係合理
糾纏落去一定分化

可以歡迎政府讓步
但焦點一定要維持去追究

特赦冇問題
繼續五大訴求

袋住先？袋你老母

無問題，放完再出過黎

特赦全部人
拉哂班黑警

乜朱媛俾人charge咩？

當然啦
當年夠多黑警斷正貪污，咪又係要特赦
當粉筆字抹左佢
如果唔係咩叫特赦

警廉暴動又唔咁講？

本身就冇罪 何來要特赦 法內就rule by law 法外就搵老黑狗打人 你唔解決問題根源預左幾代人同你癲落去

拉曬班黑社會，然後全部特赦

後生個班全部嚴重罪行唔得

沒事兒

同我全部放晒出黎
一個不能少

邊個袋住先，邊個就係鬼
只接受赦黃罰藍
幾多勇武博埋條命先至行到而家既局面，
佢哋被黑警藍絲打斬鎖為既唔止係自己，
仲係代大家去受呢份罪，赦輕罰重對得住自己良心？對得起佢哋？
破壞法紀既唔係勇武，
係呢個邪惡政權，假仁假義，滿口謊言，
為左打壓不擇手段，殺人放火，姦淫擄掠，
所謂法紀不過其中一個冠冕堂皇既手段之一。

搶你銀包，跟住比20蚊雞你搭車
當我地乞衣

唔好以為佢突然讓步，只係因為監獄開始唔夠位承受唔住

Pish

收皮喇 名單list你已有 等青天大老爺呀?on99

其實5大訴求入面冇特赦
而且喺判左有罪先叫特赦
告都告唔入特你老母

研你老母咩, 研究到點管好班狗未

特唔特赦都好 點都要追究 好多手足被自殺 強姦呢 清算黑警係必然

放輕唔放重
分化手足
令手足唔敢再做

特赦七警？

市民底線係：除黑警外全部特赦
五大訴求 缺一不可

袋住抗爭！

放風睇反應，呢招真係考大家夠唔夠團結同睇清連登風向

想進一步分化 大家留意

正？
On9

狗隊係最低消費 ！
除非已經有1000隻左右死/斷手斷腳

係真先算

記得五大訴求

大家請冷靜分析事件！特赦根本係揾笨。

根本而家政府發現律政師係完全唔夠人手處理咁多案，而班狗查左咁耐，絕大部份嘅case根本無料去入罪。好多case等左幾個月乜資料都無比法庭，係咁delay。
雖然話告成千人，但當中真正入到罪嘅我相信會得三幾十宗。

所以政府先吹風話特赦，但係要特赦兩邊！連狗都要特赦！而班狗犯嘅罪根本比起手足係重好多！
手足最多係非法集結，打狗，刑毁，刑期長極有限，但如果班狗入罪係連工，連長糧都無哂！而且絕大部份嘅狗係要養埋一家大細，反而手足係無咁大負擔。

大家千祈唔好中計，五大訴求，缺一不可！

721暴動罪不成立，非法集結成立=輕罪特赦。
其他全部縱火，暴動，重罪=冇得特赦

收皮啦
上至火魔法師同梁天琦，下至和理非，都要全部釋放呀

特赦黑警？

如果係特赦popo嘅話就不了

特赦狗, 藍色

特赦唔係咪就係咁解咩

特赦popo ma

無咗法治你仲點研究法律問題

我覺得佢嘅特赦係個班尻拉揾唔到料告果班

之前放風話赦輕不赦重 呢招係高級分化
如果特赦 肯定有班人會收貨 真係要諗點拆

政府唔係最大
政府係公務員
係為市民服務
民意先係最大

絕不能特赦黑警
示威者根本冇犯法 係黑警鳩拉
就算示威者有犯法一定要無罪釋放 因為成壇嘢係政府搞出黎先

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

輕果d一定告唔入 告得入都係罰錢多

重果d唔放

咁同唔整有咩分別

SHOP商場戰略檢討與重點 幫手share

1) 落閘就目標已達成, 可以轉場
商場落閘基本上都係因為D狗入撚哂黎, 咁達成目標 無需要再屌狗同戀戰

2) 街坊被捕個時麻煩街坊咪撚係度嘈
琴日已經有幾次係因為街坊太嘈, 個街坊大聲叫都無人聽到佢講乜, 咁樣同害9自己友無分別。一陣無名無姓無資料, 係咪想人地被消失??

3) 回馬槍，D狗走個時唔撚好再上前
尤其是商場入面，例如琴日ＹＯＨＯ已經比人回馬槍左起碼3-4次。每次都捉撚左2-3個。屌狗還屌狗, 你地係後面屌就爽, 企前面既街坊就中伏。唔好再做豬隊友

4) 12點好撤，再留係度攬炒指數低
咁夜對政權既傷害係邊度? 個撚個都返鳩哂屋企訓教, 車又少。同玩平原戰 自殺有咩分別? 大家要記住個目標係乜野。街上又無其他路人幫你地cover, 過左12點又無車走。好似琴日MK咁, D人又話走唔撚到比狗包圍住。咁唔該你地今日咪撚再要呀寶出動

根本7000人佢無能力告晒
出嚟扮好人話特赦啲本身唔會告既人
過左六個月點會咁易比佢呃到

Sor
五大訴求，缺一不可

收皮老鼠成
次次都喺鳩吹風冇次中

知唔知咩叫source呀？

係特赦警察啊

告唔入果d咪輕

殺警曱就係正確，我理得你放咩

警曱輪姦殺人又唔見你講

吊佢
又想玩野

之前唔係佢打開口牌叫直上大會就唔會有612

理大又扮野救人，實係有目的

依家又話咩「赦輕不赦重」？黑警個個都告暴動，一係就武器，最少都非法集結！
打完，姦完，斷手斷腳，依家想幫黑警洗白（因英國剛剛出案例，黑警單話人甴曱都要炒），想特赦埋班黑警？
（劃定日子依個就無得講，叫做對）

但五大訴求 缺一不可

唔係咁比佢 spin 走

五大訴求 缺一不可

仲有死左，送左中個啲又點計呀？你就算特赦一啲唔特赦一啲我地唔撚會接受呀屌你老母

exac7ly

老鼠成果然係最大的分化撚。

政府：冇證據果d叫赦

根本要告都告唔到

亂拉告唔入叫赦

仲有啲人係你地鳩拉
特赦有幾撚皇恩浩蕩？

講緊特赦班狗咋 你信佢？

特赦? 咁即係黑警做乜都特赦? 被捉左入去虐待性侵既手足點計?死左既手足點計?

信你至奇

有民選政府真係做乜撚都得，清算埋曾鈺成隻老鼠仲得，洗撚你喺度假人假義

咪撚講特赦
唔撚洗諗住特赦警犬
釋放示威者!

諗多左，其實係特赦黑警，為獨立屌柒委員會做好準備

犯咗罪判咗刑先要特赦，俾你班曱甴濫捕誣告都要特赦？

用呢啲招數黎分化香港人真喺好撚低莊

特你老母赦 我要既係清算黑警 釋放義士

為左隱瞞到底有幾多人被殺 所以特赦
人都死咗 點審？

特赦埋天琦唔該

老鼠成 poly 個日呃撚咗幾多手足
含撚啦屌你老母

係放曬全部 搞分化就繼續攬炒

照收，但五大訴求缺一不可

9 拉告唔入嗰D 就話"特赦"

鳩拉完告唔入扮特赦，然後順手特赦埋班狗。
政府真係當人弱智

All or nothing 一係赦曬一係收皮

呢個真
佢一年都係得咁樣 幾千單case 1萬個犯咁上下
依家一堆示威已經差唔多捉過1萬人
正路要檢控既都有幾千單
double左佢地既工作量 一定做唔到
依家檢控左都係得幾百

five demands
not one less

一係全部赦 就算重罪都係比黑警做 無得留低手足有事坐十年
一係而家5000人快啲拉夠50000人 等法院system頂唔順將黑警濫捕行政立法無能問題煲大佢一齊攬炒

赦輕不赦重？即係應承五大訴求嘅0.5 定0.05 個訴求？唔係覺得會有人收貨吧？

信共狗一成

缺一不可

半年衝突至今已經拘捕超過6千人，曾鈺成認為全部釋放不可行。但當所有法律程序完成後，特首有權特赦。他認為可以「赦輕不赦重」，牽涉暴力傷人，例如放火、不能赦。

記住和勇不分 全部手足一個都不能少 要就特赦哂全部被捕手足

全部特赦
條件係永不追究黑警

就算有都唔信會特赦全部

老鼠曾，點解？
覺得無用。
示威者傷的傷，死的死，被自殺的被自殺。而黑警半個重傷都沒有，也沒有半個因凌虐犯規犯法行為而被起訴。
這說明了什麼？
如果有獨立調查委員會，黑警會從因特赦中得到更多好處。
那麼倒不如，你黑警照樣告示威者，看看幾多告得入才算。
與其現在就推行特赦，倒不如立即開始調查和檢控黑警，有些是非常明顯的，例如，駕電單車車示威者那個情緒不穩定的黑警，開槍那幾個，已經制服了示威者仍把他們打到頭破血流那些等等，這些要立即交槍交警棍停職查辦。還有卧底，要證明他們做卧底期間沒有犯事。
還有，警察要重新佩戴編號，要出示委任證，要調查是誰的命令修改警察守則任由前線決定什麼武力，是誰的命令最初送扣押人士去新屋嶺等等。
特赦非不好，不過什麼是輕呢？如果由政府說了算，太不可靠了。
你黑警有證據可以告呀， set 個期限，不要再12星期又12星期都拿不出證據來。
全部被拘捕人士要立即處理，無得拖。到時看看有幾多是你們認為是“輕”的再說。
覺得這樣做比較對被捕人士有保障。

d狗鳩拉需要你個垃圾政府特赦？

五大訴求 缺一不可啊

係特赦班狗喳

sources都冇個，明顯係分化撚

捉左咁多路人，就係為左特赦d非法集結!!!

醬汁呢仆街，咪撚fake啦

Too late too little

想放過d 藍絲?

只特赦手足
黑警無得特赦

就可以考慮下

全部手足特赦之餘
班狗都一定要被清算

車 赦完輕 再繼續爭取赦重囉 我地冇得輸

五大訴求，缺一不可
完

突你老母

笑死人咩信佢放風
八月已經放風成立獨立調查委員會
而家2019年都完喇搞咗未?
殺人犯兩個月前夠話返台灣投案

佢係想講特赦班犯晒國際軍法既警犬呀！想分化我地？我核彈都唔割，你吹呀？

收皮啦

老鼠都信，傻的嗎？

真係搞？政府會2面唔係人wor
一陣又係比林大總統叫停

之前講過話要等示威活動完全完結先可以成立獨立調查委員會。

信老鼠曾一成都死

調咩查,檢討咋
香港而家最大係邊個,你話要調查問過佢哋未?

6月講到依家
根本之前濫捕班街坊唔會告得入
瀉你老母啦

兩邊一齊 特赦 化解721 831 事件

上面班on9 重以為真心放手足

有幾多 冇名冇性 俾人拉左

點分邊班 係因活動被捕 邊班唔係

放一部份 另一部份又有冇人知

唔係個個入到去都搵到星火 同律師

成件事就好似俾人咬耳仔果個區議員咁

幫佢檔刀救人 果家人有幾個俾刀手斬到

到以家生死都唔知

想特popo?

唔撚洗理佢鳩up
五大訴求缺一不可

收皮屌你老母

赦你老母, 根本就鳩拉

全部判重咪唔洗特赦囉

哩個垃圾老鼠上次扮到成個大佬咁，理大出嚟比班藍衫呼喝

我哋死咗幾多人?要一齊特赦或者赦部分根本冇可能
唔係因為呢個專制政府根本唔會有今日呢個局面
赦唔赦係其次
反而垃圾政府要問責

我特你老母赦呀，家陣定撚左罪咩？冇料告就釋放手足，唔撚洗你呢班奶共狗扮軍屍比下屎橋拎光環

不赦重，有閪用

見到曾鈺成呢三個字就要開始諗點文宣淺黃

鳩拉告唔入扮特赦

輕嘅洗L你特赦咩，唔所有人特赦根本冇意義

啲9係輕定重？

特赦鳩拉果啲叫特赦？

是撚旦啦屌你老母 研究到2047啦
真係赦左你先出黎講野啦

特佢老 死都要攬埋三萬popo

行過都俾人告暴動 暴動重唔重罪

On撚9 即係特赦啲高唔入嘅？收皮啦！想分化和勇？

老奸巨猾

好簡單
佢地都知鳩拉左一堆
告非法集結果d
唔想煩咪直接特赦
然後無端端拉左告暴動既
唔特赦但係告唔入
對政府黎講係最達到效果
由頭到尾佢都淨係想捉晒勇武

咁多嘢都係林鄭615唔肯斬釘切鐵講撤回衍生咁多野出嚟
到而家再唧牙膏做嘢係冇意思
點解唔學習一啲西方社會的政治智慧，而家嘅香港係需要大刀闊斧方法去解決，唔好用面子去做事
係用可以解決嘅方法去解決而家嘅香港困境

老鼠曾

特你老味咩

特你老母喇 我全部都要啊屌你老母

赦你老母，我地無做錯
係要你不起訴，唔係特赦

本身就唔會告得入
特你老味咩

特赦警狗？食屎喇

冇料告叫特赦...含撚啦港共！！
根本所有人都係無辜

赦你老母咩
你有撚證據呀
赦撚完同啲捉左又放嘅咪一鳩樣，支那澳門去唔到，分分鐘連國都出唔到，出到又唔俾係支那轉機

屌你老母閪呀

你放咗先囉 到時睇下點

大量唔夠料入罪姐，扮乜撚野吖，港共最叻玩語言藝術

所有抗爭者、示威者都冇罪，何來特赦？

做左先啦
講有春用咩
講嘢最唔使本錢㗎啦
講完之後唔做！吹呀！
我哋睇慣你港共政府嘅手法啦
又諗住呃人呀！

做？吹水當做左？
當我哋係on9呀？

pull

曾鈺成就算把啦

全部阿!!

特赦係要定左罪先可以赦，審訊起碼搞10年8載。跟本呃9人

老鼠曾呢d老狐狸
肯定會

特赦之前要獨立調查先

食屎啦係要全部都放呀

一放就要放晒所有人
放剩一個場運動都唔會完

戇居 咁班死差佬咪可以冇事

係研究特赦黑警

研究緊點赦班殺人黑警渣

放哂都未完，還有其他訴求

其實律政司有樣叫不提證供起訴

收皮先

負評比政府
冇班重罪義士頂，邊有今日成效，要赦就赦哂佢

赦乜撚野，五大訴求，缺一不可

收皮啦 你告都告唔入 扮乜撚野

食屎啦

然後全部改控暴動

上星期考試你冇溫書
今個星期你溫咗想考返
你覺得有冇可能?

更好笑嘅係

上星期考試你冇溫書
今個星期你溫咗一半想份卷淨係出果一半比你考
你係咪弱智?

即係柒婆我而家開始日日屌你老母
三十年後我先講返一句Sorry囉
你覺得OK咪得囉

想特赦黑警炸
根本9成9人都鳩拉
冇證冇據告唔到先話特赦

雙普選先係重點

拉完都可以踢 咪比佢分化到冇野好驚
早幾日先踢完

我地唔要特赦！
我地要你盡快攞證據出嚟！
冇證據就即刻撤銷控罪！係撤銷控罪！
係黑狗濫捕，我地冇做錯，唔需要你特赦！

赦輕不赦重？屌你老母 玩分化？ 一個不能小

係咪只係特赦721果6-7位元朗暴徒農夫？
記念佢地愛國愛黨

佢赦班黑警，你驚佢會赦手足？

唔通會特赦手足咩？特赦黑警先可以俾到交代曱甴一號

政府如果真係想解決問題，全部義士，喺2019年6月起發生嘅所有事，不論大小，全部即日不起訴，之後，例如，由2020年1月1日起，再有任何行為就會起訴，已經可以緩和社會氣氛，咁做先叫釋出善意
當然黑警例外，黑警唔係義士！

特你老母
冇罪點解要你特赦

政府以特赦為名
放過警暴為實

你收貨嗎？

政府有心處理, 係特赦之外, 實有方法
不提證供起訴又得
對少年人, 你警司警戒亦得

咪特果班本身都告唔入既囉
例如poly班手足
你告得入既話咪告

啱，特咩赦，全部即時撤控已經搞掂

又係到放風

係唔係都告暴動 赦輕不赦重？
你係赦就赦晒！

唔好咁多幻想 係分化黎

班黑警連查都唔比人查，以為特赦就無人再追究？！

方法好多
但效果全部唔同
撤控日後可以再告
仲可以出境果下突然截你

拉一派打一派
遲早清算香港人

又話唔撚特赦？政府做野可唔可以唔好咁朝令夕改呀

全部都告暴動即係冇得特赦

撤控再加永不追究

屌佢老母啦，而家捉親都告暴動，即係唔洗特赦啦。

1. 赦輕唔赦重，擺明玩分化
2. 赦乜撚野罪？五大訴求講撚左半年，係撤回暴動定性 同 釋放所有被捕人士，認同赦罪咪即係認同手足有罪？！

赦輕不赦重?
popo係唔係都亂9咁入暴動罪 根本連赦嘅標準都無
更何況 佢哋已經有曬被捕人士資料 呢頭赦完 邊個敢寫包單黑警轉個頭唔會砌第二樣?

佢唔係特赦曬所有因反送中而被捕嘅人士 都真係多9餘

赦狗不赦人?

扮研究完，話無得用，完

因為拉左好多根本告唔入既人
POPO濫捕搞到律政司個邊要OT
又唔敢當面鬧警察

仲有一招就係將律政司申請將控罪交法庭存檔. 未經法庭同意, 日後不得繼續訴訟程序.

總之法律上方法一定有, 只係非不能也, 實不為也.
所以研究法律問題只係託詞.

好，打死你班黑警再特赦你

鳩拉跟住話特赦
鳩告

赦輕不赦重
但全部告暴動
即係冇得赦

"重"係指黑警殺人，強姦，私刑，挪用公款，傷害市民 呢啲？

而家先黎放風話特赦
冇架啦, 太遲
而家已經唔係法律範圍內解決到

哂氣啦,
佢果種特赦9成9係出個街都俾人告非法集結果D,
冇口罩,冇裝,乜柒都冇做,仲可能已經俾人打左一獲金既,
然後再特赦?

有野照拎
特赦左咩住保既又可以重上街頭

佢特赦都可以繼續抗爭，五大訴求，缺一不可

同意，政府要解決件事其實大把方法，佢依家就係唔做，所以唔好怪香港人同你繼續玩落去

請樓主置頂

風繼續吹

i dont fking care. 我要嘅係齊上齊落，你分化唔到我架！

早三個月可能得

而家已經好多人受到左傷害
被斬 被毒打 被槍擊 被強姦 被失蹤 失去工作 失去生命

而家所謂特赦只係包庇黑警 包庇黑社會 包庇親北京恐怖份子

有人會以為特赦就會返番以前咁 咪傻啦 回不去了

如果想平息少少 首先大規模捉拿鄉黑 黑警首腦先講啦

sor要交出政權，處死黑狗

完全認同。另外我相信佢放風係想試水溫，睇吓大眾反應，再進一步分化和勇。大家記住缺一不可就得

呢條友都話唔到事既
信佢一成 雙目失明

721單野一定要處理

輕既洗撚你赦，根本告唔入，班狗就赦晒

我屌你老味一係全部特赦，唔洗你貓哭老鼠假慈悲。

無人再相信

屌

講緊特赦黑警呀

收皮啦 成日放風

要告就告晒，嚴正執法

黑狗: 依家我地話事呀你話事呀

一個也不能放過,死咗的不可反生

認同x2
所以要係無哂人出黎之前達到兩個目標
1. 真正攬炒經濟，永不翻身果隻，最好失去獨立關稅地位
2. 全球制裁黑警

研究咩啊 緊急法咪得 咁中意用緊急法

不如老鼠你上去做算啦

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

扮溫和, 想做特首

On9啦，1日唔特赦所有因抗爭而被捕既手足加送曬三萬黑警入獄場運動都會繼續

其實最少有幾千人唔夠料落charge, 扮乜撚嘢特赦啫！

研究完後特赦721白衫人

特你老母臭閪，食屎喇

係咪理大果次，個畫面出哂黎。